唉仆街又要分組 好撚不安

應該R組入定等tutor randomly assign好
major course黎 但一個人都唔識

等 random 就要expect俾人笑鳩你

雖然我係random

R左先算，盡量R啲都係自己上既人一組啦

random既人唔係都一樣係毒撚咩 點解要笑鳩我

自己一個一組

可以既話我都想

上個星期r隔離左右一組 左右都有晒組

屌 好撚不安
係咪唔應該R

R人啦 揀啲望落好人啲或者冇咁yo嘅問

R啲成日答問題個啲 多數都靠得住

sad

毒撚唔使靠得住既grpmate 只求有grpmate
同埋其實都冇乜人答問題 可能少NDS

等professor 分

唔好上堂咪得

問下坐前面個靚女啦

自己一組咪no problem

u too?

其實實有組 唔齊頭
你主動D R人lo
但佢地全部都好熟果d 你要小心同佢地一組比佢地玩鳩

我就係好驚其他人本身就friend底 得我一個毒撚on99
有冇得組到成組都毒撚

橫掂冇組最後都係比人assign
梗係自己r左先，搵靚女又好，搵毒撚圍威喂都好
通常最後等佢分都係free rider果類

幾人先 實有d係2+2+n

5人
我應該做硬個個多餘的毒撚

習慣就好

random係比班分好晒組既人笑你
尤其如果個班人入面有個叫做識識地你 知道你係邊個既人
就笑得仲甘

利申random左兩年

咁點解仲random落去唔R組入

因為佢gp已經齊人
再加就算佢識得有組未齊 而我係佢隔離大叫無組
佢都係唔會打算幫下我救我一命

從此以後我無呢個朋友

放心啦 random得都係毒撚 大家互相扶持啦
樓主唔好諗咁多啦

當然要有定自己一個做晒所有野既心理準備啦 加油

唔R啲自己一個人既毒撚?

我同你一組吧

通常R外國人 我覺得好正 講英文做lab
再冇先搞鳩阿sir 叫佢分

預埋me

巴打讀咩科

預埋我

tutor 入面分唔得咩

acct

要上同一個lecture先可以一組

原來連登都未被MK侵占
仲有好似我咁既毒撚

咪係囉，咩大學都係lecture 再分幾組tutorial 㗎啦唔係咩
定係lecture present 咁恐怖

R下人有乜所謂 點解覺得全世都會排擠你咁
做下應聲蟲 陪下笑
就會吹到水 好自然架咋
咪咁負面啦諗野
過往失敗經驗都只係往事來
加油巴打

係唔係lecture present我又唔知喎
但佢講到明要同一subclass先可以一組 tutorial就不限

咩u 咩科？
有啲一定要係tutorial 入面都好啲

認住我 連登大毒

I know your feel bro
睇到有啲心痛
好想自己係你嗰班 可以同你一組
自己有時都經歷緊呢啲分組階段
雖然最尾都會r到人
但係每次都要為咗分組而好努力咁交際 有時真係好攰

科上面答咗 U就唔自爆啦
我都覺 tutorial得廿幾條友 易入手啲
lecture閒閒地都成百人 毒撚真係唔敢出聲

預埋

Same 唉

你係上堂個陣R? 有冇攻略
我真係劇毒JJ黎

我係嗰啲唔敢開口同人講嘢
但係如果嗰個人主動撩我講嘢
我就會講唔停嗰啲人
所以一般情況都識到人 分組直接問佢哋一唔一齊就得

如果入左一班真係唔識人嘅班
無人主動同我講嘢
我會覺得好辛苦
然後希望有人主動同我講嘢
最後嘅辦法係professor話要分組嘅時候 左右問吓對方有組未 然後盡力同佢哋熟絡

我可能仲毒過你

最容易一定係R前後左右啦
如果咁唔好彩都有哂組 咁唯有觀察下睇下邊個都係成日自己坐試下R呢啲人（雖然好大機會係伏
加上通常有組果堆都會自己坐埋一堆 所以邊啲有組都應該幾明顯
加油 希望你快啲搵到group

咁我應該毒過你 我俾人撩都係topic ender黎
induction個日我隔離個個撩我問我讀咩科 我答完之後就死空氣

下次遇到類似情況試吓食住上
問吓佢點解讀呢科/住邊,etc.

會死空氣 就諗下點樣可以唔死空氣
劇毒就諗下點樣可以唔毒
唔係起到搵人取暖
如果你自問冇病痛冇障礙
一係就淆一世底 決定以後做廢人
一係就而家諗定有乜方法提升交談質素
例如問翻人地問題 咁樣會易交流d

說話係難聽d 但希望比起取暖更幫到你
柒就點都要有第一次架喇
加油啦

算拉 習慣下一個人仲好

我通常搞individual work

利申：絲

睇你個人取向
但千其唔好呃自己個心

hku acct?

毒撚面皮薄 我會努力

你係?

我係喎 係咪有人可以打救我

好撚sad

聽聞有grp project

有呀 好似28號前先分好

等professor分拉 咪煩

冇人R既話應該都係等佢分算

我明，又唔想r
之後本來以為fd個啲三個自己一組剩左我出黎
最後自己一個一組做哂個course所有既report/assignment

仲開心

等被人R

捱左幾年 好無助